该平台旨在跟踪大麻从种子到销售的全过程，重点关注合规性。Canix旨在放松大麻种植商的监管记账| Matt Burns | 2020年9月17日| TechCrunch
事实上，这是平台上最流行的产品和业务广告方式之一。关于TikTok for business的您必须了解的内容|康妮·本顿| 2020年9月17日|搜索引擎观察
Yelp的报告做出了令人震惊的声明，平台上自3月份以来关闭的60%的企业现在已经永久关闭。Facebook Business Suite是面向中小企业的新的跨应用程序管理工具| Greg Sterling | 2020年9月17日|搜索引擎领域
由于平台在过去十年中发生了变化，出版商对什么有效的理解也发生了变化。《经济学人》是如何在LinkedIn | Lucinda Southern | 2020年9月14日| Digiday的推动下将订户数量增加了两倍的
Facebook商店已经登上了Shopify等主要电子商务平台，使小企业能够通过在线广告直接购买产品。无摩擦消费者之旅的竞争正在扩展到市场之外，2020年9月10日，Digiday
Kickstarter是一个似乎已经意识到危险的初创平台。设计你自己的恐龙：定制DNA的时代|贾斯汀·琼斯| 2015年1月8日|每日野兽
他为转基因生物（GMO）创建了自己的众筹平台，该平台尚未启动。设计你自己的恐龙：定制DNA的时代|贾斯汀·琼斯| 2015年1月8日|每日野兽
它还必须确保我们可以自由交流思想的辩论平台是安全可靠的。阿亚安·赫西·阿里：我们的职责是让查理·赫多活着|阿亚安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽
使用它的人有效地在公共平台上打开了一个秘密通道。为死去的警察尖叫的怪物|雅各布·西格尔| 2014年12月23日|每日野兽
想想你可以避免的尴尬的地铁站台或办公室“调整”崩溃吧！你愿意花100美元买一个50美分的鼓包吗？男式内衣变得昂贵|詹姆斯·乔伊纳| 2014年12月23日|每日野兽
一位绅士在马车停下来之前下了车，从栏杆和站台之间摔了下来。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
分析和准备中的实践是我们必须爬上权力平台的步骤。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
不，杰克没什么好看的，除非他醒来时——我看到他在站台上变了形。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
其次，由于我找不到其他人站在我的平台上，我必须在任何地方献身。潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日
当我是一个老处女的时候，我将登上讲台，在童年时宣讲声音的训练。祖先|格特鲁德·阿瑟顿